街裹愛人一對對

毒撚想食餐飯都冇位

買左外賣kfc

互信鮮花千杯不醉